世界三大毒瘤，共產黨、伊斯蘭、deep state，跟實力點排？

仆你個街咁撚多邪惡力量

連登陰毛論排先

指控連登仔啲野係陰謀論fc 左未

仲有蕭生呢條仆街，真係華英雄黎

講燈
陶傑、連登仔都有份燈啦

共產黨收買 deep state ，可以迫回教徒食豬肉。

共匪就地球毒瘤
Deep state 就 阻住侵侵剷除毒瘤同穆斯林

你話邊個毒瘤D呢

共產黨都毒瘤
冇佢點打Deep state

連登話拜登輸，燈力上輸左比蕭英雄

連登話拜登輸贏，燈力上輸左比蕭英雄

咁我寧願要deep state 都唔要土共

共慘黨輸出幻幻去deep state再收買埋deep state喎
唔洗比啦下話

原來系咁既操作

共>deep>伊

你諗下共直接向世界投放生化武器, deep都要行埋一邊

無波台狗？

點解冇fat chat撚揀

deep > 伊 > 共

三大毒瘤
共產黨，伊斯蘭，中國人

FC撚咩都唔信，第一個死就呢啲
戰鬥力=0

有冇諗過共產黨同伊斯蘭都係Deep State隻馬

deep state冇實權架，佢地都係比dark state控制住

穆斯林仲仆街過共匪 又冇貢獻
中共起碼華人都係既得利益者

肯定係deep state因為另外兩個都要佢